ATV APP 上埋app store第一

【上埋app store第一】亞視復活用咗4億 吳雨未諗幾時回本

即時娛樂 2018-01-29 19:06:29 HKT

亞視今日復播喇，喺大埔工業村舉行復播酒會，搵咗好多經典嘅藝人出席。喺酒會進行其間，亞視不停攝位畀客戶親身賣廣告，包括咖啡、紅酒、茶、壽司、鮑魚、法式美點等等等，樂瞳更喺鏡頭前飲紅酒，十分hard sell。

其中王維基有出席酒，佢恭喜亞視開台話：「希望亞視十年又十年。」佢又話自己最想睇《百萬富翁》，又扮扁嘴話《百萬富翁》冇搵佢做嘉賓，之後酒會司儀路芙重講笑叫佢贊助節目送獎金o添！

而行政總裁吳雨話有兩個喜訊要公佈，第一個係亞洲電視app上咗apple apps store第一位，第二份係由12.18到今日，瀏覽數字有700萬。吳雨又重點推介韓劇、韓國電影，又有K-pop獨家嘅《韓國50強》，又會同騰訊合作，由對方提供音樂流行榜。花咁錢買韓劇、電影，吳雨話部份要付費先睇到。至於之前有個節目《蒲樂無窮》，內容播外國夜生活，唔怕唔播得咩？吳雨話：「唔怕，外國都播得，點解唔播得。」吳雨又話買版權、裝修起碼用咗4億，有冇諗過幾時會回本？佢話：「你問我我問邊個，希望啲觀眾快啲裝app同付費。」

喺復播之前，傳出好多難關，包括幾套劇都有版權問題，包括《英雄本色》，吳雨今日解釋：「冇事，我哋傾好晒，我哋傾吳宇森個版本。」另外范冰冰套劇《贏天下》，原本會係亞視開台片，不過套喺大陸唔過審批未播得，吳雨話：「要睇發行商安排，睇時間啦。」吳雨又透露范冰冰原本都話嚟，但佢好忙，最後只係可以拍打氣片。

講番點睇亞洲，除咗喺手機app睇到之後，觀眾仲可以買機頂盒喺電視收睇，原本機頂盒連12個月會員服務套餐價，盛惠$680，但今日喺亞視總台貼出宣傳招紙「ATV朋友價$368」作招徠，只要今日嚟嘅VIP同傳媒朋友，都可以即場用朋友價登記，慳番$312。

最港電影大獎投票網址

精選娛聞，喺晒《娛果》

吳雨係搞得幾好